覺唔覺拍拖AA制係基本

除非閣下好撚有錢 點解D女成日要男人俾咁撚無恥

因為港女真係無恥

好多女都睇男人係唔係比哂先同你有機會發展下

收皮啦

我都會睇女人第一次食飯係唔係肯AA制先有機會考慮發展下

me 2

比食飯錢都AA 個西點比你屌呀

要出錢先屌到既女質素唔好得去邊

屌你返去做下閱讀理解練習先啦

輪住俾其實最好，下下計住都唔太好嘅

Agger
今次我比下次咪你比

yes 呢d女先娶得過

理論上係.實際上唔係.

唔aa就無西屌
不如直接叫g好過搵女友啦

係咪未見過縮骨精
你請就自助餐，佢請就魚蛋粉

係
除非真高質

咁你叫g囉

通常食完我開口話請，正常好女仔都識講多謝下次我請返

痴銀事架~ 緊係女方俾哂架嘛，AA乜鬼

條女自己會比錢
通常3餐我一餐佢

魚蛋粉咪同你掙住比囉

緊係女仔比晒啦

首先 你要肯定有下次

三餐肯自動波比返一餐都要還神

可以分